### Приложение для теста акселерометра (Windows Phone)
Приложение к воркшопу по докладу "Введение в разработку на Windows Phone" в [Летнем Компьютерном Лагере 2013](http://sicamp.ru).

Доступно в Windows Store: [Just a Ball](https://www.microsoft.com/ru-ru/store/p/just-a-ball/9nblggh0dxpw)

### Функционал
* Мяч, движущийся в зависимости от показаний акселерометра

### Внутри
* Мобильное приложение для WP
* Обработка данных акселерометра и расчет простой физики